###################
¿Que es esto?
###################

Se trata de un script para automatizar el uso de FreeRDP.

*******************
Informacion
*******************

Es codigo simple.
Se compone del icono, del archivo .desktop para configurar en cualquier linux
y skynet.sh que es el script

**************************
Caracteristicas
**************************

Facilita el uso de xfreerdc para quienes no quieren acceder a escritorio
remoto via SHELL.

Ejemplo:

    * ![1](https://gitlab.com/jgomezv5/freerdp-simple-gui/raw/master/pantallas/Captura%20realizada%20el%202017-05-19%2013.37.44.png)
    * ![2](https://gitlab.com/jgomezv5/freerdp-simple-gui/raw/master/pantallas/Captura%20realizada%20el%202017-05-19%2013.38.03.png)
    * ![3](https://gitlab.com/jgomezv5/freerdp-simple-gui/raw/master/pantallas/Captura%20realizada%20el%202017-05-19%2013.38.17.png)
    * ![4](https://gitlab.com/jgomezv5/freerdp-simple-gui/raw/master/pantallas/Captura%20realizada%20el%202017-05-19%2013.38.29.png)
    * ![5](https://gitlab.com/jgomezv5/freerdp-simple-gui/raw/master/pantallas/Captura%20realizada%20el%202017-05-19%2013.38.50.png)
    * ![6](https://gitlab.com/jgomezv5/freerdp-simple-gui/raw/master/pantallas/Captura%20realizada%20el%202017-05-19%2013.38.58.png)
    * ![7](https://gitlab.com/jgomezv5/freerdp-simple-gui/raw/master/pantallas/Captura%20realizada%20el%202017-05-19%2013.38.59.png)

*******************
Requisitos
*******************

Requiere tener instalado "dialog"*

Sistemas basados en Debian:

    - $ sudo apt install dialog
    - $ sudo apt install gnome-terminal

* Viene en los repositorios de casi cualquier distribucion

************
Instalacion
************

* Copiar "rd.png" y "skynet.sh" en una carpeta donde tengamos permisos y hacer ejecutable "skynet.sh", yo la puse en Documentos/Aplicaciones
* Modificar "freerdp.desktop" para que

    * Exec=bash -c '/home/jcg/Documentos/Aplicaciones/FreeRDP/skynet.sh;$SHELL' 
   
    apunte a la ruta donde esta el scrpt "skynet.sh" y

    * Icon=/home/jcg/Documentos/Aplicaciones/FreeRDP/rd.png

    apunte a la ruta donde esta la imagen "rd.png"

*******
Licencia
*******

Use Libremente, si desea darme el credito lo agradezco.

*********
Recursos
*********

Dialog man:

$ dialog

cdialog (ComeOn Dialog!) version 1.3-20160209
Copyright 2000-2015,2016 Thomas E. Dickey
This is free software; see the source for copying conditions.  There is NO
warranty; not even for MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.

* Display dialog boxes from shell scripts *

Usage: dialog <options> { --and-widget <options> }
where options are "common" options, followed by "box" options

Special options:

  [--create-rc "file"]

Common options:

  [--ascii-lines] [--aspect <ratio>] [--backtitle <backtitle>] [--beep]
  [--beep-after] [--begin <y> <x>] [--cancel-label <str>] [--clear]
  [--colors] [--column-separator <str>] [--cr-wrap] [--date-format <str>]
  [--default-button <str>] [--default-item <str>] [--defaultno]
  [--exit-label <str>] [--extra-button] [--extra-label <str>]
  [--help-button] [--help-label <str>] [--help-status] [--help-tags]
  [--hfile <str>] [--hline <str>] [--ignore] [--input-fd <fd>]
  [--insecure] [--item-help] [--keep-tite] [--keep-window] [--last-key]
  [--max-input <n>] [--no-cancel] [--no-collapse] [--no-cr-wrap]
  [--no-items] [--no-kill] [--no-label <str>] [--no-lines] [--no-mouse]
  [--no-nl-expand] [--no-ok] [--no-shadow] [--no-tags] [--nook]
  [--ok-label <str>] [--output-fd <fd>] [--output-separator <str>]
  [--print-maxsize] [--print-size] [--print-version] [--quoted]
  [--scrollbar] [--separate-output] [--separate-widget <str>] [--shadow]
  [--single-quoted] [--size-err] [--sleep <secs>] [--stderr] [--stdout]
  [--tab-correct] [--tab-len <n>] [--time-format <str>] [--timeout <secs>]
  [--title <title>] [--trace <file>] [--trim] [--version] [--visit-items]
  [--week-start <str>] [--yes-label <str>]

Box options:

  --buildlist    <text> <height> <width> <tag1> <item1> <status1>...
  --calendar     <text> <height> <width> <day> <month> <year>
  --checklist    <text> <height> <width> <list height> <tag1> <item1> <status1>...
  --dselect      <directory> <height> <width>
  --editbox      <file> <height> <width>
  --form         <text> <height> <width> <form height> <label1> <l_y1> <l_x1> <item1> <i_y1> <i_x1> <flen1> <ilen1>...
  --fselect      <filepath> <height> <width>
  --gauge        <text> <height> <width> [<percent>]
  --infobox      <text> <height> <width>
  --inputbox     <text> <height> <width> [<init>]
  --inputmenu    <text> <height> <width> <menu height> <tag1> <item1>...
  --menu         <text> <height> <width> <menu height> <tag1> <item1>...
  --mixedform    <text> <height> <width> <form height> <label1> <l_y1> <l_x1> <item1> <i_y1> <i_x1> <flen1> <ilen1> <itype>...
  --mixedgauge   <text> <height> <width> <percent> <tag1> <item1>...
  --msgbox       <text> <height> <width>
  --passwordbox  <text> <height> <width> [<init>]...
  --passwordform <text> <height> <width> <form height> <label1> <l_y1> <l_x1> <item1> <i_y1> <i_x1> <flen1> <ilen1>...
  --pause        <text> <height> <width> <seconds>
  --prgbox       <text> <command> <height> <width>
  --programbox   <text> <height> <width>
  --progressbox  <text> <height> <width>
  --radiolist    <text> <height> <width> <list height> <tag1> <item1> <status1>...
  --rangebox     <text> <height> <width> <min-value> <max-value> <default-value>
  --tailbox      <file> <height> <width>
  --tailboxbg    <file> <height> <width>
  --textbox      <file> <height> <width>
  --timebox      <text> <height> <width> <hour> <minute> <second>
  --treeview     <text> <height> <width> <list-height> <tag1> <item1> <status1> <depth1>...
  --yesno        <text> <height> <width>

Auto-size with height and width = 0. Maximize with height and width = -1.
Global-auto-size if also menu_height/list_height = 0.


***************
Agradecimientos
***************

A internet y a linux que nos permite experimentar todo el tiemp.
